{
  "Node port": "節點埠",
  "Accessible outside the cluster": "可存取叢集外部",
  "(all nodes): ": "（所有節點）： ",
  "External load balancer": "外部負載平衡器",
  "Ingress points of load balancer": "負載平衡器的傳入點",
  "External service name": "外部服務名稱",
  "Location of the resource that backs the service": "支援服務的資源位置",
  "Cluster IP": "叢集 IP",
  "Accessible within the cluster only": "只能在叢集內存取",
  "Type": "類型",
  "Location": "地點",
  "External IP": "外部 IP",
  "IP Addresses accepting traffic for service": "接受服務流量的 IP 位址",
  "Name": "名字",
  "Port": "埠",
  "Protocol": "Protocol",
  "Pod port or name": "Pod 埠或名稱",
  "Service details": "服務詳細資料",
  "Session affinity": "階段作業關聯性",
  "Service routing": "服務遞送",
  "Service address": "服務地址",
  "Service port mapping": "服務埠對映",
  "Namespace": "名稱空間",
  "Labels": "拉貝爾斯",
  "Pod selector": "Pod 選取器",
  "Services": "服務"
}